今日比車撞死嗰個女學生真係抵撚死

最好撞撚死晒呢啲亂過馬路嘅仆街
得罪講句真係死得好
不服來辯

收皮吧樓主

連登仔logic
車死廢老->廢老亂過馬路
車死學生妹->司機亂渣車
連登仔sure win

arm

事實證明上面已經有兩個智障
仲有冇？

物競天擇

人都死左比著果個係你識既你個咀仲有無得咁撚賤？

其實我唔會覺得佢低死，係可惜既，但係佢自己真係有責任，個司機無啦啦搞成咁佢都成世唔安樂，客觀睇今次真係唔關個司機事

我識嘅都唔會可憐
係佢自己有責任在先
可以怪邊個
父母都係咁話
自己令到自己死咗
跟住就將責任推落人地到
錯就要認打就企定
關我口臭乜嘢事？

一生人就係比父母催谷讀書
比社會催谷讀書測驗考試

結果死之前都冇做過一個自己想要嘅夢想
15歲 人生已完 安息啦

唔值得可憐都唔會特登加腳話抵撚死咁賤啦

佢係有錯但人都死左仲要比你咁樣屌你唔撚識積下口德？

喂大佬呀
你一開始亂過馬路就冒左比人撞死呢個風險架啦
唔係扺死係咩

學生妹=可憐
廢老=抵死

屌鳩我啲連登仔駁唔到？

連仔係最叻係咩？
雙重標準囉

淨係識負皮既人
有咩論點屌鳩我？

無話佢行為岩但有必要咁樣話人？

樓主 你吧口咁撚臭 我驚聽日到你死啊 食屎狗！

如果當廢老死左
你估我開呢個post
你會唔會幫佢伸張正義？
問心啦傻西瓜

應該唔會
我好小心過馬路

佢老母沖燈比車車撚死睇下仲係咪咁撚型開post屌柒自己老母抵撚死

其實已經係廢事駁你

樓主你喺現場睇住? 你又知係佢亂過馬路在先?

偽善者雙重標準

睇新聞先啦傻西

無話要幫條女做咩申張正義。只係睇唔過眼人死左仲要比你咁撚樣話

意外無話邊個對錯
整定架

你從來都冇沖過紅燈？

咁撚有point
我洗耳恭聽

但洗唔洗咁樣話人？唔識積口德？

刷存在感

真
亂過馬路仲要司機讓
以後我行岀馬路lu

雖然樓主係好口臭 不過事實真係雙重標準

樓主係神肯定條女亂過馬路
報紙一定是對的嗎？

波台手足

收皮啦你
屌蝗蟲 南亞佬能唔見你積口徳
笑撚死

實係咁啦毒撚

有無CCTV錄像做證呀優西

洗唔洗全香港人掛個cam影住自己呀

你有冇cctv影撚住你係你呀媽個閪出黎呀
冇你又叫你呀媽做老母？

有冇cam影撚住你老母同你老豆扑野呀
你石頭爆出黎架炸仆街

有喎

事實係難聽啲

我唔會話個學生妹抵死 畢竟人都死咗 佢已經為自己亂過馬路付出咗後果 只可以話 亂過一次無事 唔等於次次都無事 如果唔係 咩叫做意外？不過小巴司機就真係慘

積下口德啦仆街 睇下幾時到你

點解要積口德

亂過馬路長名百歲好未
司機就捉撚曬去坐

屌你老母 企道德高地

生死有命

Agger

個女仔都用自己條命償還左佢自己既錯誤啦 如果你比個司機揀 佢都唔會想撞死個女仔....一切都係意外姐 冇人想個結果係咁

所以有野已經安排好曬

可憐嘅人必有可恨之處

駁唔到

女學生冇左條命係可惜 但扺
你班亂過馬路嘅仆街先識驚

收皮啦 人地抵唔抵死幾時輪到你嚟評論
如果你話佢錯過馬路唔啱 咁佢都已經承受番自己嘅後果 仲有咩好鬧

收檔啦柒頭

覺得可惜同覺得抵死係無衝突

咪係

連登仔雙重標準唔係第一日啦樓主

收皮啦，駁唔到又屈報紙錯

唔通灌輸亂過馬路 仲要屌翻司機先啱

真心覺得如果死者係靚仔男學生
Comment會完全唔同哂
變做圍插男學生

BTW，成件事真係好可惜

如果女學生變左路權單車L 件事會點？

班道德高地撚收皮啦

廢老條命唔值錢，又就嚟死

咁樓主收負皮都承受左後果啦
幾時到你叫佢收皮

累死個司機喎
咁都無野好鬧呀

咪撚如果啦

我唔會 你自己心地差 自暴其短

仲可以問翻人點解要積口德先好笑

班傻鳩見係學生妹先幫

唔係話個學生妹冇錯
總之撞死人就唔啱

唔信報紙佬個班 不如話個司機係殺手啦
有預

中肯 但係都係扺死

Don't blame the victim
總會有人咁講
但係明明兩邊都係受害既，鬧生既就冇問題，鬧死左嗰個就會俾人屌柒

呢d論調
見到就火

不問是非對錯

駛唔到

有人話佢慘咩

繼續扮囉高地撚
看破紅塵未？

仲要比人鬧把口臭 有幾臭?

自己唔睇清楚有幾危險 即使係無死到 都係佢拎黎

好明顯樓豬就係啲橫沖直撞嘅司機啦

用字真係好緊要

"抵死"俾人覺得有種落井下石既感覺，即時引起班文化水平冇咁高，思想冇咁清晰既人會認為樓主講錯

如果樓主話，個女學生既死係因為自己疏忽引致，成個觀感即刻fit晒。

真係唔知邊個橫沖直撞

出面見到個post見到話女朋友比個難民強姦 好多人都話打佢 吉死佢
咁係咪照你logic
唔係話強姦人冇錯
但係殺人就一定唔岩
係咪咁

???

有冇聽過人死為大？人都死左咁咪代表佢已經為自己行為負左責任，洗唔洗仲話佢抵撚死咁口賤？

拉埋我老母落水

呢個人d logic
中學都未畢業

1名15歲女學生早上在慈雲山被小巴撞倒，送院搶救後不治。

東九龍特別交通意外調查隊高級督察鄭景文表示，早上近8時，涉事的綠色專線小巴沿雙鳳街上斜北行，在經過近龍鳳街交界經過1個燈位時，女生由小巴的右邊衝出，小巴懷疑收掣不及撞倒女生，女生的身體被小巴右前轆壓住，要由消防救出送院。

鄭景文表示，事發時交通燈號為綠燈，死者當時正在回校途中，她被撞倒後身體多處，包括下半身、頭部及手腳受傷，送往明愛醫院，延至上午10時許不治。

涉事小巴司機涉嫌危險駕駛導致他人死亡被捕，初步通過酒精呼氣測試。

警方稍後會翻看現場閉路電視片段調查，又呼籲任何人士，包括小巴上的乘客，如果目擊事發經過，可與東九龍特別意外調查隊聯絡。

係咪姐係女學生冇衝紅燈??

可能真係個學生亂過馬路 但係開呢啲post黎鞭屍又有乜意義

樓主有道理
駁唔到 如果你係個司機既話其實仲慘過個學生妹

下

下你老母呀

個標題太直接 下次婉轉啲

按照樓主logic所有違犯法律都一定係錯

交通燈
行人過路燈

同時個司機因為佢既一時心急而受罪

行人睇嘅果個叫行人過路燈

收皮啦樓主

就咁下一下已經講埋老母?

正皮

樓主我撐你 不過話抵撚死就衰枱左啲
今鋪真係名符其實嘅死就累街坊

算啦唉

小巴司機交通訊號燈係綠燈
中文dse卷一拎咩grade?
咁都理解唔到？

有d野係錯 但意外冇人想
人都去左就好心積d口德

條路自己揀 仆街唔好喊
條女無判斷力又要貪快 其實自己攞黎

認同樓主

小心d 唔亂過 唔會有依個意外

好似係cooking hayhay條女個妹

岩聽
我就係咁直接
根本連登就係雙重標準
道徳高地撚所在地

大陸人死就即刻話死多幾件

對撚曬人唔撚對事

唔係直接 係真係抵死

有圖有真相
唔係好鐘意吠我架咩？
如果我錯
我一定會道歉 兼認全連登仔做契爺

好啦打和啦打和啦
死人為大

見到上邊班大愛撚真係想死
點解唔同情下個小巴佬
佢未死仲要坐監
你地同情個死既
都唔可憐下個小巴佬
錯又係個學生妹錯
仲要同情佢
講句rip咪算 洗唔洗上埋神枱唔比講
唔好講咩你都會沖紅燈
沖前都會睇清楚條路
特別係塞車果D
一定會凸個頭出去睇

岩聽 點會有可能唔望車
沖都沖醒啲啦

純粹討論
如果司機睇既交通訊號燈係綠燈
咁都會被以"危險駕駛導致他人死亡"拘捕 ??
因為感覺上司機係事件度冇危險駕駛!?
Sor唔識法律

冇架啦 比人砌硬生豬肉
因為學生妹+死左
就算有沖燈都係sure win

D人仲話個學生妹已經承受左個後果

咁個司機點呀？無啦啦衝條友出黎起碼坐幾年監

邊個可憐個司機

人都死咗啦 仲要喺度鞭屍
就算佢錯咗 係咪要拉條屍坐牢？

好撚岩聽

比負皮個百幾條友
淨係識話我
1.口臭
2.死者為大
屌你無撚敵架喎
完全冇point
玩撚哂佢啦

一二三紅綠燈，過馬路要小心。

以香港法律 係要求你留意曬所以路面情況 無啦啦有人起你前面走出黎都係你錯 你無留意 可以告你嘅 入唔入一回事

你睇下網絡幾自由

ching ho ball

得喇得喇
俾你睇撚通哂喇
最撚守規矩係你

個司機唔撚慘咩

法律上黎講，如果撞到人司機一定要負責，何況死左人
不過有人鳩衝而打得甩既case都唔少

先唔講思路清晰與否

成班友閱讀都有問題

［突發］林鄭月蛾車禍身亡

比正皮個三百幾條友
你地好口臭喎
又話死者為大 ？

跪地求屌
三百幾個正皮喎

本來都想屌下樓主把口臭
但睇到個小巴司機咁樣比人屈坐監
條女死左都要害人
真係抵撚死

屌你連登仔

小巴佬好撚慘
就算無證據告佢危駕唔使坐幾碌
都會上網俾人批鬥仲要撞死過人隨時無得撈

岩聽

如果佢真係亂過馬路就唔抵可憐，但唔係抵死，同埋佢係香港既未來黎，但係廢老呢？

現實社會都係咁，不嬲智力低比智力高既人多，負評多唔出奇

負皮既連登仔
選擇性失明？

的確個妹妹係有錯 但錯不至死
依家撼事已發生 就唔好咁樣講佢
當積下口德

舉住隻手同你示意過緊馬路

自己沖出馬路仲錯不至死?>

磁力王

希望個司機冇事

做錯事就要承擔後果
佢亂過馬路嘅後果就係死
咁係死得抵 確係抵死

官又未判你又知坐硬監

姐係因為後生 係香港未來 就可以亂過馬路?

我只可以講 既然人都死左就無謂再追究女學生既責任 亦都唔會話佢抵死既 但係都唔可以是非不分 重要係還司機一個公道

老人區好多

咁鐘意1碌竹打沉一船人 唔鐘意連登咪走囉

樓主

屌你道徳撚
火車車死一個地鐵工人又係死
車死四個科學家又係死
係咪車死人先
唔通就話佢車死地鐵工人就係無錯？
屌你d logic

緊係唔可以啦，我咪話左唔抵可憐囉

依家佢累埋個司機喎

樓主點睇美國航空單事

呢到唔係第一日雙重標準 自從大量小學雞湧入後

我幾時有話無錯呀屌你老母

屌你老母 樓豬好波！

累鳩埋司機呀 柒頭

依個岩 我覺得學生妹走就走左 無謂再講 重點都唔起曬佢度 希望司機無事

歧視人嘅正仆街
連登仔歧視南亞老都係仆街
如果今次係南亞人死咗
我出呢個post
你估可以呃幾多個正皮？

有邊個forum 唔係雙重標準？
咁撚叻 講個黎聽下

樓主好撚冷血，祝你全家死

我都無講無錯 咁岩見到依個留言笑下d廢老姐

可能我誤會咗你意思
我只係想表達出廢老都係一條命

有幾撚慘 如果佢有留意條路證明到自己係無做錯就算死左人怕乜比人告危駕

咁雙重標準屌唔屌得先？
你依家明係雙重標準喎
我屌唔屌鳩得你先

連登仔選擇性失明

真係冇聽過

個學生妹亂鳩咁衝出去
真係睇得晒？
睇到都未必剎到車啦
定係全香港安全駕駛行20kmh先岩？

沖你它母

亂過馬路比車撞真係抵
無論乜人，就唔應該死左都累到人

今次我撐司機

上到法庭應該唔會判坐監
車上面應該有人見到事發經過
唔好跟車太貼呀

我係雙重標準
廢老係冇撚用
蝗係應該要一早死9哂
隨便屌
不過你係連登到屌連登 預左唔會有人理9你

get到

佢已經為自己既行為負上責任，樓主把口仲咁臭話佢抵撚死，會唔會過份左d

你咁樣講只不過係顯示出你係一個冇文化水平嘅人
同埋你好小學雞

負皮上一頁啦
屌嚟都嘥鳩氣

有道理嘅說話就係咁難聽
個女仔真係抵死
支持樓主

好行唔送
傻閪

下 咁真心好低質喎

原來係hay嫂個妹

多謝
預左比人屌
我有哂論點
不服來辯

我就阻止唔到你點諗我
不過你敢問心自己冇雙重標準？
如果係 我又唔介意同你say sorry喎

反駁樓主既可唔可以比D高質既論點
而唔係人身攻擊

利申:中立

我有
但我唔會係大是大非上雙重標準
我無謂要你相信我
歡迎你黎討論
我尊重你我都希望你尊重我

Hay嫂個妹黎

支持樓主 事實確係難聽
但啲人因為說話難聽而唔去理性分析

岩聽 不服來辯

所以呢

一咪叫把口唔好咁臭

屌你睇到我講乜野 你證明到你無機會比到反應(太近) 撞倒佢之後有break 你真係唔駛怕比人告危駕 就算有人亂鳩咁衝出去係合理反應時間都要(係合理反應時間唔好屈超能力又乜) break 你手上個件野可以有能力殺人 法律上要求高都好合理
加上你學車個時都有講行人過路處 唔理有無人都要減速啦

who

啲大愛撚真係好黑人憎
講一樣 做又另一樣

換轉南亞人同埋蝗蟲做角色
成件事就唔係咁睇

成日屌人左膠大愛
其實自己都淨係識叫人積口徳

姐係個學生妹問題煩到個司機個司機都唔慘
有紅綠燈睇 路人唔睇反而話你架車可以殺人所以要求高冇問題
不如cancel 晒紅綠燈啦 要車避人

個司機好慘

其實衰啲講句 我都覺係抵死
雖然人都死左
有人話責任已負
但學生妹唔亂過馬路
何來慘劇發生？
個司機揸揸下車撞死人
心靈上會自責仲要坐監
我覺得咁先可憐

全部班馬線算啦

琴日唔知做乜鳩一個燈位有四隻警犬企係到
D人先唔衝燈亂過馬路
又唔係趕等個十零秒燈都衝d人真係死都唔抵可憐

睇到你個標題

真係屌你老母

人都死左啦

將心比己如果個女學生係你個女
你聽到呢番說話會點？

唉
香港人已經到左咩撚都屌咩撚都批鬥

人性何價

成班根本無論點
淨係識屌鳩我口臭
早知就唔用呢個標題啦
又可以呃多啲正皮

樓主講得好 但係邊有人會明白你 我好認同你諗法但總有班港豬係到反你

就算係我個女死咗係佢自己問題
我可以怪邊個
咁真係錯在佢身上喎

係唔係佢錯都好 人都死左 收下把口啦 樓豬

Ok
你出返去啦柒頭

完全同意

死左都彈起身企定，哈

對人定事

新會員 舊會員比例
187:154

樓主其實都係想帶出個女仔有責任
單憑佢亂過馬路 就話佢抵死 其實你點判斷佢係一d都唔抵幫？
大家將自已對唔同人既憤怒放晒落去咁討論都好難傾

如果司機係你老豆你又會點?

係唔明白既點同你解釋你都唔會明
串你都廢事

到你最心愛果個變成事件女主角你就會明

咁佢嘅代價咪用自己條命來負返呢個責任啦
你哈乜撚嘢
係咪覺得自己好幽默

對唔往真係車避人 呢樣好合理since你架車可以殺人
上面好多人都講左好多次 路人係有責任 但唔代表你見到綠燈就可以乜都唔理

衝紅燈比人撞到係你自己問題

小巴司機係你老豆你又點睇？

公道講句 做任何事都為自己既行動負責
見到連登仔大愛上身真係
個司機可能成家等住開飯
點解佢要為學生妹既錯埋單
個個見學生妹就扮哂大愛撚
相信將學生妹換做蝗 廢老
個post應該無人理

你死你事啦好心
搞到個司機手停口停 下世睇燈過馬路啦臭西

支持樓主

係要極端化個結果先同人
一時20KM ，一時無紅綠燈
不如話所以司機唔洗考牌

講真想問屌鳩我嘅人
小巴司機係你老豆你又點睇
有冇人可以答到我

多謝

會爆幾百正評

真心求解

皮已正

仲想求平等
樓豬幾碎

對人定事
到你最心愛果個變成事件男主角 你又明唔明

唔明你想表達啲咩
你係咪腦麻痹

冇人答？

又係呢啲道德撚 即係做錯事唔洗為自己行動負責？

咁司機點解要幫學生妹既錯埋單

司機可能全家等佢開飯

人性何價

人都死左 仲要開post刷存在感
你真係好可悲 連登就係比你呢d人拉低哂質素

搵人答我啦屌你老味

唔好話學生妹 換著係仔 邊會有咁大迴響 個個見學生妹就厹上腦

我都求解呀
大愛撚
你答我啦

學生哥死咗？
不了

一尾話個女仔你識會點
又唔撚諗下如果個司機係你屋企人會點

做乜收撚晒皮呀
唔係好撚威嘅咩

正皮！

不能同意更多

又一隻大愛閪

等等 你依個回應先拉低緊

司機有規則要守 要考牌有乜問題？
有紅綠燈就係要司機同人都要守
你人唔守規則仲要司機就你？
司機過馬路要減速不如取消紅綠燈全部班馬線

d道德撚最鐘意一邊維持道德,一邊咀咒佢地眼中不道德既人

我都係啱啱先見到你個post
係原post啲大愛閪已經潛撚晒
估唔到依到重有少部分

你都唔明
到事件發生左既時候
再講誰對誰錯 邊個抵死邊個唔抵死已經唔重要
人都死左仲想點

你唔咁口臭既話
我會正皮你

司機是無錯
最錯係個女仔

如果我係細路女屋企人
會喊到食左屎

唔顧安全係好抵鬧
但唔係你咁樣樣鬧
如果死者係你家人 講唔講得出「抵死」/ 「死得好」？
推己及人

有啲嘢心知就好
apple news下面啲留言大多理性 唔會鬧司機

我現實係咪毒撚
係咪需要喺網上面擦存在感
使唔使搵日出嚟食飯交流下？

邊度有講

衰太直 太直嘅野係難聽

當你老豆變成事件個司機你就會明

我只不過係冇轉彎末角咁樣講佢真係抵死
我可以修飾下個標題架
但係佢真係抵死喎
佢自己拎黎架喎
我老母都成日咁樣鬧我扺死啦
我都係我老母屋企人喎
又冇人幫我平反下 ？

人死左就乜撚都唔重要係乜邏輯

不嬲個社會都係親疏有別
下下都推己及人你都幾唔得閒

司機係家庭支柱就唔可憐
學生妹就好撚可憐
呢啲人連大愛撚都不如
只係鹹濕撚

司機要留意路面情況 我同意
好多野突發根本留意唔到
車死人一堆野要煩 手停口停 又要上網比人批鬥 又良心責備
咁都唔慘？

又唔洗咁激動既

撞死係可惜 撞唔死係好彩 但唔覺得可憐

撞死d貓狗甚至bb仔都係咁話

但撞唔撞得死 司機應該都會內疚一世(但唔係佢錯)

總之就rip啦

學生妹好慘我認同
咁小巴司機係咪唔慘?
佢一開始唔衝出黎咪乜事都冇, 但係依家話佢有錯反而比人屌返轉頭
咩邏輯?

雙重標準大愛撚真係好嘔心

死左=sure win
689識做就而加往生
聽日就要上神枱了

廢青都應該全部去死

你人身得黑白
就算行人係綠燈都要睇有無車啦 司機過馬路要減速學堂都有教 人地搏盡 你係唔係又要搏盡

樓主他朝君體也相同

你重唔明
佢死撚左就一了百了
個司機呢 佢活生生喎 要坐監
要比出面啲大愛閪怪責喎

如果死果個係廢老 依個post仲會唔會有負皮

大愛撚實會屌返自己老豆唔岩既

痴撚線 秒

我過馬路好小心
應該就唔會
有心
就算我衝燈都唔會累人

亂過馬路就預撚左要死架啦
亂過又唔望叫抵撚死

啲話蝗 蝻 廢老抵死你唔講?
香港廢青有特殊待遇啊?

樓主都係講事實姐 洗唔洗咒佢死

如果樓主唔睇車自己亂過馬路死左 我都係會話佢抵死

對唔往無感覺
好似樓主講唔好咁大愛啦

樓主好波

一早話 死嘅係廢老同大陸人 成件事會唔同曬

道德撚最鐘意咒人

岩聽
如果我有呢一日
即管開post撚化我

啲正負皮好貼

咁你都幾有「人」性
無憐憫之心個人好恐怖

樓主都戇撚鳩
道理係同講道理既人講
未撚聽過人不要臉 天下無敵?
有D人擺明就係技窮 雙重標準 賴皮
仲同佢地廢話咁多做咩

依家啲人好撚玻璃心嫁
日日屌人老母又死全家
轉個頭你話個女仔抵撚死又話好撚口臭惡毒
你咒緊人果陣唔撚見你咁講

絲打
你讀完中學未
你好似講經咁撚樣
啱啱考完DSE?

Sorry lor bb

咁係唔係世界上每個人出事你都會覺得唔開心先

垃閪圾 死番出去啦懵閪

好波

12頁
仲未見到有一個高質論點反駁樓主

你插樓主講野太直不近人情我明白
但道理的確係樓主果邊MA

你識唔識字架
咩叫對唔往
對唔住我就識

大愛撚

唔撚夠講就咒鳩人

一路睇post 一路笑
選擇性大愛

又一隻垃圾閪大愛撚

道德撚 其實係最無道德

見盡連登低處 沒有最低 只有更低

過馬路綠燈比車撞死=慘死
過馬路紅燈有望車比車撞死=扺死
過馬路紅燈無望車俾車撞死=扺撚死

發覺近年無論做錯任何嘢呢都可以扯上死亡呢樣嘢
明明好多時都罪不致死，但係偏偏搞到好似所有事都該死/抵死
死亡已經係變左一樣好兒戲嘅事，無論你做錯咩都係該死/抵死

其他地方我唔知
連登就肯撚定係

講可憐 小巴司機仲可憐 比個學生妹玩撚死

正皮越來越多

即使人地唔守規則犯錯，唔代表你可以司機大撚曬，就唔就人唔睇路，就當自己盡曬責任，不如見人沖燈就踩多啲油包撞死

真理跨越辯越明
學生妹既錯唔止係橫過馬路咁簡單
仲要連累司機搵食 如果告得入仲要坐監
如果司機係屋企經濟支柱就仲仆街 成家無飯開
點解巴士司機照舊開工無啦啦就要為人地錯誤負責？
見到啲人係到話學生妹慘真係好嘔心
司機唔慘咩？司機仲慘過學生妹 失驚無神要坐監
都唔撚公平
司機先係最無辜果個

閣下咁有憐憫之心咁非洲每60秒就過左一分鐘
你洗唔洗分分秒秒去悼念非洲D人

之前有人開post話 點解啲廢老咁鍾意衝紅燈? 撞死都唔抵可憐

依家就個個出黎撐學生妹
笑撚死

真係沒,最多話樓主仆街,他朝君體也相同

我相信如果係支那人同廢老應該會一面倒

你on9 嫁？ 講道理點解又要代入事件女主角係親人？ 所以唔可以咁講咩logic?
eg.咁林鄭如果係你老母，你係咪會唔反共？

討論緊對與錯點解要加個人感情因素落去？ 你既論點就係果個係親人你會點？？
咁，你如果係個小巴司機又點？

可唔可以客觀d, 做番個路人去評論件事？樓主係口臭，但班道德撚人身攻擊又無論點，你地仲低質好唔好？

過馬路紅燈冇望車俾車撞死仲要累人=好撚柒扺死 唔死都冇撚用

請間罪不致死佢點解又會死？

咁都係果句 司機嘅野發生起你老豆度又點

自作孽 不可活
比人批評就預撚左
死左大撚晒呀?
秦檜死左幾百年都重要比人唾罵呀

偽善撚一日唔收皮 就到香港收皮

其實就唔關大愛事 只係覺得講野唔洗咁難聽

一家都唔知點算

但係今次個死者係咎由自取咖喎

成班谷精上腦

這就是連登

如果撞到既係南亞人，蝗，男人
成件事會點

因為今次車死左嘅係學生妹囉
用J諗野係咁上下架啦

無嫁啦 剩係小小一個連登都咁撚多大愛閪
可想而知 出到去 重有更加多

過百正皮

如果佢係暗瘡肥婆

［突發］林鄭月蛾車禍身亡

正評個三百幾條友
開出嚟見我啦

司機當場無罪釋放

係咪同一單？

我坐撚住喺度等你屌鳩我呀

直話直說不嬲難聽架啦
要好聽你不如番BK U汪啦

係咁直接架啦
你咪搵車撞撚死我囉

exact7ly
啲厹大愛閪見到個女仔個樣又一定谷多幾次精
上黎發多幾次功嫁啦

都岩

我2個post都正皮左

不過我會比人放上神枱
你要坐監喎
係咪撞鳩我
U Lum u la

即刻車死你

講單自己屋企經歷
老豆開車
渣20，有個廢老亂過馬路，老豆輕輕撞到佢，佢死左
我老豆要食長齋，有官師，加有心理陰影
你死你事啦，害埋我老豆

好似睇緊fb comment咁
乜撚野積下口德
睇人仆街最開心

咎由自取同抵死死得好係兩樣嘢
的確事件中最無辜一定係個司機
而個女仔亦因佢嘅疏忽付上代價
純粹只係講個女仔因自己疏忽而死並唔係抵死死得好咁解
可能對我嚟講一個人要用上該死/抵死係真係要做咗罪大惡極/無可饒恕嘅事

又唔係做政客，點解要有consistency

我係個司機 你死撚左我都照屌鳩你呀
累撚到我分分鐘要坐監 又要比大愛閪怪罪

我係司機
做鬼都唔撚放過你呀

good girl同best friend係做乜9

補返句先 RIP

腐皮嗰200幾條友潛撚晒水
都唔好玩嘅

佢會死係一個結果
只係講佢呢種行為導致佢死亡唔係一種抵死嘅行為

好撚陰公
有依啲仆街廢人係到
遲早行路都撞死人要坐監

唔使講咁多 𥭴正皮負皮證明一切

咎由自取=抵死

D人唔會明架啦 慢慢用條J護住個學生啦

唔係睇唔睇人仆街
而係事實好實實在在咁話比大家知個女仔抵死之餘重累埋個司機

女學生可能趕番學，心急而衝出馬路，但未至於係「抵死」，因為罪不至死。

把口唔好太毒，當幫自己同家人積下徳。

連登啲貨仔有幾個鐘算係咁
通常屌幾野都完撚左

一句講晒
最好撞撚死晒亂過馬路啲仆街
今日呢件事係以正風氣
本人絕對支持

等鬼遮樓主眼

唔等如的， 抵死係有種幸災樂禍嘅意思
咎由自取純粹係話佢嘅死亡係由自己所導致

人地都要坐監同埋冇咗家庭支柱喎
佢死咗係咪就可以補償一切？

大愛閪 幫你冚家積福先啦
上咁多連登因住出事呀
罪不至死 屌你老母馬路如虎口聽撚過未呀
死撚左重罪不至死 懵閪左呀

積乜撚野德?

學生妹既錯唔止係橫過馬路咁簡單
仲要連累司機搵食 如果告得入仲要坐監
如果司機係屋企經濟支柱就仲仆街 成家無飯開
點解巴士司機照舊開工無啦啦就要為人地錯誤負責？
見到啲人係到話學生妹慘真係好嘔心
司機唔慘咩？司機仲慘過學生妹 失驚無神要坐監
都唔撚公平
司機先係最無辜果個

客觀少少睇
可能個學生真係亂過馬路
甘責任自然係佢到
但佢都走左啦
因乜解救你要出post話人抵撚死呢？
係未覺得自己做審官好撚型？

岩 司機一定要就人
自己唔守規則就大條道理
加速撞落去就坐撚

咎由自取=>抵死

支持司機無罪釋放再開party大肆慶祝
話晒比港豬知你亂過馬路比人撞死係你抵撚死 唔好怪人

死咗大哂？

自己拎黎囉

嘩戰況好激烈呀
正負評差唔多

我係黎lm既

番5p先

喂 你反應到 架車都未必停到啦 傻閪

你黎審樓主又係咪覺得自己好撚型?
屌你老母佢死左又點呀
個司機未死呀 個司機要受罪呀。點撚樣計先

事實證明連登真係有好多正義撚 積你老母口德咩 伸張正義好撚型呀傻西

D積德撚同耶撚有咩分別
如果我而家話個學生抵死, 轉個頭去捐錢做善事,請問要捐幾多先抵銷到

衝出馬路個後果咪死囉

我都唔想 但講左太多次 唔想再答 加上 甘你老母

停到又隨時後面跟得太貼撞屎忽出事
路人一定大晒

一日未吹雞 一日都未知賽果

咪姐係呢種罪係致死架囉
咁點解係罪不致死呀？

唔等如的，係語境意識嘅問題

唔知如果今日嗰個係南亞人死咗
而個標題係
今日比車撞死嗰個南亞人真係抵鳩死
我會唔會過1000正皮
做埋每月之星呢
上位大計

hay 嫂個妹

連登啲垃圾大愛閪出黎比啲有質素既反駁okay?屌班傻閪都屌到悶 個個都垃圾低質

我會同你爭開post先 放心

應該立法撞死衝燈既人唔犯法

所以就唔屌得？

係嘅

200幾負皮
果然連登唔同高登

多謝ching默默支持我

如果我而家話個學生抵死, 轉個頭去捐錢做善事,請問要捐幾多先可以積番D德
有冇積德撚答到 岩岩口臭完而家好驚有報應

條女原來咁正 唔十卜樓主了

岩 自己唔守法比車撞係個司機錯

屌你老母要咁樣刷存在感真係可憐

重有得比咩

好過你單機whatsapp
一啲存在感都無

比小小論點先 支持邊邊都唔知

積下口德啦 下下屌人老母

樓豬全家俾車撞仲要死唔去望住自己堆內臟跌晒出黎痛到失禁下半世訓醫院

不服來辯

我會覺得佢抵死
但唔會咁既語氣

我試過差啲撞到衝出馬路既人，我為咗避佢架車total lost咗。

我最撚憎依啲濕鳩大愛閪
屌你老母自己攞黎 重好意思講咩死者為大
積下口德 我屌你老母個口積德呀

來不及了

死黑警嗰陣呢班道德撚去晒邊，負皮數差咁遠既

咁好彩嘅係係你個人無事啦巴打

正負皮戰況激烈

單機啦你廢閪

你打咁大段野
樓主應該驚到賴屎
好波

忍左班大愛口德撚好耐

積德

我知錯了

威到呢

如果佢呢種疏忽係抵死嘅話咁全世界基本上所有人都係抵死/該死/死得好
佢所犯下的錯誤絕對稱唔上罪有應得，
如果呢種錯誤都可以同抵死劃上平衡， 呢個世界上應該冇一個係罪不致死嘅人
但同時佢死亡係的確因為自己既疏忽，所以已經係對當時人最大既懲罰

同我認為如果今次事件導致小巴司機造成任何財務上嘅損失，造成意外既死者家庭應該負上責任
所以可惜嘅係法律保護唔到因別人疏忽而導致別人傷亡嘅司機

又一隻垃圾大愛閪

即刻報警要佢賠

前提係樓主要亂衝出馬路

如果今日係司機為避佢而失控撞左唔知去邊度死，衝燈個個最多俾錢，咩責任都唔洗負，最多俾人鬧兩句

無渣車但自己最撚憎人衝燈，特別以為自己舉起手架車就收得切既超能力者

自己衝得出去就要預左有機會俾人撞死

嗰陣有個做警察嘅媽媽小產
又有個警察比食肉菌帶走左生命
全部Post 都係整正評架喎
做乜今日全部走晒黎吠我呀

我覺得依個post 證明咗香港人最重要就係
開工

唔閪駛忍嫁依班閪人

死者個家姐係hay 嫂

睇你啲留言，你應該大學都未畢業
如果已經年過30，我好質疑你點樣同人相處

香港揸車賤過地底泥

又黎一隻

家中兩老平時唔會亂過馬路
有心
而加身體幾好

嬲還嬲，唔好咒番人，否則同佢地班人無分別的

馬路如虎口宣傳左幾耐呀，你撞燈有機會俾車撞死幾歲細路都知啦

知左仲要行動就係自己接受左個風險，你估而家基金佬呃人?

罪不至死同罪行有機會導致死亡係兩回事黎分清楚未呀?

樓主咁冷靜
叫果班咒你既大愛撚情何以堪

我都學左佢地要睇綠燈公仔先過馬路
就算死應該都唔係俾車撞死

社會大學咁易畢業嫁?
重有 駛撚你黎質疑咩柒頭
我生活開心又快樂
上黎屌柒你班大愛閪不之幾爽皮

D道德撚應該企係賣旗仔/乞衣側邊, 邊個路過唔俾錢就大大聲屌人老母,鬧人冇憐憫之心死全家

巴打老豆

就算死都應該係我講完呢個post後
有人睇我唔順眼
之後。。。

係受害者係後生妹

上年HKU有條友練渣馬又係亂衝出馬路買
個個都話抵死 覺得司機慘

想問下點解今次會唔同曬？？
學生妹自己衝出馬路俾人撞
叫 抵死 唔值得可憐
個小巴司機都唔知會唔會俾人告

同一件事 見到你地個個根本雙重標準
老實講 個學生妹想死 你地唔通唔俾佢死？

因為係學生妹
學生妹>all
In學生妹we trust

呢位巴打心水清
我鍾意你

因為事主係後生妹妹仔

負評d人應該係窮撚冇車牌未試過揸車

唔係，嗰個都一句唔埋就屌阻人開飯
明明做司機仲有其他野煩

有晒人版喺度
如果覺得學生妹仲係無辜
唔係抵死嘅
連登就係俾你呢啲廢柴拖累
香港都係

佢地唔知DUP車要預自己反應+DUP停都要時間

老實咁講 同情你係人情
話係抵死自己攞黎 係道理 事實

明明係學生妹衝紅燈在先
嗰陣明明係車行
做乜會有人覺得係司機錯？

岩聽
我鍾意你

係啊 大好前途 後生喎 讀書

但係路都唔睇

正皮= 支持樓主
負皮= 女學生真係抵撚死

見到負評數目
真心希望比負評純粹係唔認同樓主既語氣

如果係唔認同樓主既道理
香港真係冇希望

根本就係外國細佬跌落動物園猩猩籠單野一樣，錯既係猩猩呀？

擺到人身上就咁唔理智，蝗衝去撩動物園獅子你都話佢抵死啦

成班智障大愛撚，對錯不分

絲打心水清
不過唔會有人幫司機平反架
全部淨係見到條女幾靚
就即刻沖曬過去護主咁撚樣

好多人都以為架車話停就停到
你停唔切就係你反應慢 係殺人兇手

CHING HO BALL

正負都啱啱290
打和！

所以打死都唔係香港揸車
原罪咁仲賤過地底泥

唔想撞死人嘅
不如踩單車出街啦
咁撚鍾意學生妹
拍戲咁撚樣

291:290

近600人表態支持樓主 lihkg ho ball

求大愛撚解釋

心諗做乜20頁0評分
一入黎見到成300正負評平手

大愛撚:要幫男學生口？
不了

打和

唔好咁講
任何人都有機會頭腦空白既一刻

其實到呢一刻為止
都冇大愛撚可以KO我
KO我認晒你班大愛撚撚做契爺又點話

最後想講埋 唔該班大愛撚
唔好再講埋d咩「他朝君體也相同」
呢d明明係講緊常識
正常唔會咁過馬路
一係你on9貪快
一係你冇讀過書
呢單case根本就係衰第一樣

他朝君體也相同？我呸
正正常常過馬路 起碼冇咁易俾車撞
唔好用你地d垃圾思維取代係人地身上

佢既死或者唔係特別慘 亦唔係司機既責任 係佢自己行為既後果 但唔認為可以話抵死 抵死呢兩個字係有種食花生幸災樂禍既感情係度 悲劇發生好開心 ？
有時候呢啲意外抵唔抵死既問題心知咪算 講到出咩真係好口臭 你覺得佢抵死咪抵死囉 點解要一定要講到覺得學生妹可憐個班人係死仆街 一定要令人意見同你一模一樣
點解要非黑即白 唔可以同時覺得學生妹慘 司機都好無辜？？又唔係政治議題要立場 樓主想表達司機好慘好陰公學生妹死係佢自己既後果用字有必要咁盡咩？

唔好拎政治民主野話心知唔講=港豬
兩件事根本性質唔同 將件意外搞到咁爭議性做乜

正評 = 下一個就係你
負評 = 樓豬 on 撚 9

學生妹ma , 用J諗野厹就厹啦
試下車死嘅係廢老/廢中/MK仔/支那人/蝻

得屌你老母 咒你全家死 仲有無

你好撚小學雞

真正黑人累物

大愛撚最鐘意講karma afterlife
傻撚左

撞死南亞人
正評=扺死
負評=扺撚死

臨死之前仲趕緊翻學考試

309:305

309:307

女死者ma

試下撞死個mk睇下咩風向

分得好清楚
呢種行基本上所有人都犯過，所以咪話出左意外而死係因自己疏忽過犯
可能對我嚟講罪有應得嘅抵死， 首先係要嗰條友係本身有行為動機目的， 而果條友本身立心亦都係要不良
不過呢啲嘢都好睇個人嘅道德標準， 本身呢個post好多人將道德標準立得相對高
所以對佢哋嚟講個女仔先係抵死死得好
道德標準相對低嘅就會相對同情一啲

支持樓主
人地架車話停就停?
學生妹自己衝出去死d人又可以屌個司機
真係好笑,仲要祝樓主老母俾車撞
不過香港人係咁嫁啦,過兩日就冇人記得
偽善就係咁

真痴線
不過我明嘅 靚女做乜都冇錯㗎嘛

我覺得你講依番說話係岩聽 但一直D大愛人間係無講過出黎 淨係識言語間屌返同咒返樓主

師兄個COMMENT
係咁多頁反駁樓主最高汁果個了
其他果D全部人身攻擊

其實果嗰有咁多欄欄住
真心想知嗰女仔想繼續危險行上去聖文德
定轉入去聖母條路行返行人路
利申：每日都要搭37m

女死者ma

試下撞死個mk睇下咩風向[/quote
撞死mk
正評=扺撚柒鳩死
應該就冇負評

314 VS 311

要幾 on 9 既人 先會出post 回足 20 , 30 頁

去話一個三唔識七既人抵死呢 ?

個死者抵唔抵死 , 你贏唔撚贏個評分數, 同於一個小學雞原來係咁重要

有 屌你全家 咒你老母死

叫人收下把口就標籤大愛，個心諗同講出口引起人輿論係兩回事，我都覺個女仔有問題，但洗唔洗死左都係到講風涼說話？叫人收口唔好咁口賤就代表我單純覺得個司機100%錯哂唔關個女仔事？你地諗野淨係識二元分化非對即錯？

樓豬老母比車撞

希望我揸車唔好遇到你，我驚我撞死你之後你仲要喺連登俾人屌 共勉之

人地回post都有得嘈
睇黎on9果個係你
乜鳩都管住曬 你係樓主老母？

你啱啱留個言都好似係造成個post去30幾頁其中一份子 咁你咪即係

我屌你老母

Btw你做乜做咁護主

咁我支持講出口引起人輿論
Fair enough

我等緊一個高質回應係企起果個女仔果邊嘅

你咁撚膚淺既
不過都係既 深入啲背後問題你又點會睇到呀

樓主同樓主老母起碼好過個女死者
識過馬路 唔似你地

成班大愛撚都智障 個個都話樓豬口臭但係我唔見得咒人死全家有幾積口德囉。仲要死者為大，harry potter入面都有句"Do not pity the dead, Harry. Pity the living and above all, those who live without love." 啦，大愛撚除咗識講死全家同百病纏身之外仲識講咩

到時又開 POST 評分 , 畀大家評下佢老母抵唔抵死

過馬路綠燈比車撞死=慘死
過馬路紅燈有望車比車撞死=扺死
過馬路紅燈無望車俾車撞死=扺撚死
過馬路紅燈無望車俾車撞死仲要累人=好撚柒抵死 唔死都冇撚用
咁你自己話佢係咪抵死啦

你幫你自己積多啲口德啦柒頭皮
撞唔撚到人 撞撚死自己就好笑啦

留一個言同回足成個post係兩回事喎 瞓醒未

正負皮追得好貼

我屌柒你就護主呀傻閪大愛撚

樓主好似講過唔介意 如果佢真係咁死

你回都回得高質小小啊大佬

Instant Karma is a bitch

他朝君體也相同

你心水清

算啦 , 我明明係講緊 KAPO on9 , 但班護主犬又出嚟柒

做乜撚野呢依個 POST

唔好話死果個係學生妺，如果死果個係我，我都會覺得底死

就算贏唔贏到正評
500個腐皮都好
我就係要話俾你返雙重標準傻閪聽
條女真係抵撚死
不服來辯

而家啲連登仔咩事
人地回post又話人on9
到時人地唔回又話人深潛㗎啦

我都覺

係咪循例都要入黎講返句抵撚死先唔會俾人標籤做大愛撚

到底你班人既道德底線有幾低 先會覺得同情一個女仔既死唔想講風涼說話就係偽善

其實意外嘅野真係無話要企喺邊邊，只係唔需要落井下石啫，損人不利己。你唔積徳係你嘅事，可能你無需要，但唔好喺度妖言惑眾囉

智障都學人上網
( Show Blocked User - Kapo )

屌低質到呢

走啦你
博唔到就鬧鳩我智障

莫講幾年
幾分鐘都唔撚抵

Agree 衝燈都要睇車嫁

真係hay嫂？

唔覆你又話我深潛
覆你又話我拎存在感
你班雙重標準撚
我頭都暈撚埋

如果個女學生係有原因去衝燈都叫值得可憐嘅
樓主個講法係衝燈就應該比人車死(抵死)

我覺得佢係呀 但冇必要要掛住係口邊囉

駁唔到樓豬

依個 POST 真係好好笑 ,

講刻薄, 香港人 從來唔會 輸畀 蝗族

竟然會有個 POST 係去評分一個死者抵唔抵死, 唔講以為 個死者 係賣港賊 , 以為佢殺撚左全連登既人既老母

聖母們要扮聖母可唔可以完善D

一頭叫樓主講野唔好咁涼薄
轉頭又叫咩樓主死全家/老母比車撞

真係唔怕真小人
最怕偽君子

就算個死者係咩人都一樣啦
咩傻閪大愛撚，好大陸feel
大家討論，你就下下屌人
顯得自己好失勢

你睇撚到連登咁撚大呀
又賣港又殺晒連登既人既老母

學好中文未

踩港撚入黎做咩

樓主好波😂😂👍🏼👍🏼

抵死稱唔上 唔值得可憐囉

我就係屌緊你呀 柒頭 係咪都講護主犬 係有講唔係又講

wow 大陸feel 又想屈?
討論喎 你果啲柒回覆都叫討論呀
人唔撚笑呀 狗都吠兩聲啦柒頭皮

我覺得個司機寧願坐幾個月牢啦 當贖罪又好，冷靜下又好

撞死左個人，就算知道自己無錯，但都會有陰影 入去坐下，當令自己個心舒服D都好.....

我正常人視野囉

睇野邊夠你地窄啫

尤其係樓豬 , 多次出 POST 屌鳩「女人」 , 有種就今日開始屌男人呀

幾時有話要用正評負評分勝負呀
你Cap出嚟俾我睇吓我第幾頁有咁講
我即刻認你做契爺
全部我都係有理服人

連登好多依啲垃圾閪 見慣不怪

正負評大戰

未必係同一個人嘅

咪就係條女累架囉 明明自己先係最慘個個

屌 雙重標準有咩問題
人地又後生又係女
又趕返學（個原因夠晒偉大）

你估入去坐下就會冇事呀?
殺人個陰影分分鐘跟成世都唔出奇呀

正皮左
你地繼續吵

我覺得佢有責任 但你把口唔撚使咁臭
你抵死啲

我屌鳩 KAPO , 你代佢屌返我, 仲唔係護主犬 ? 你繼續吠多兩聲啦

樓主觀點/邏輯就係:
行人紅燈衝燈+唔睇馬路有冇車-->比冇違反交通規則既車撞到-->被撞果個抵死

想請問以上觀點有咩問題
有請反方代表

屋企邊個搵錢呀

正常人視野正常到呢
將連登放大再放大係咩玩法

又一隻

我覆你又話我刷存在感
唔覆你又話我深潛
我頭都暈撚埋

我唔明 人地都死左 點解仲要擺上枱俾你地插
除非佢做左d咩傷天害理既事令到人神共憤啫

知唔知咩叫抵死
可以話個司機無錯
話個女仔抵死根本係痴撚線

係咩 你老母比狗屌呀

幼稚園已經會去交通安全城, 咁大個人仲要衝

我把口又無你咁臭，洗乜幫自己積多啲口德？哈哈

傷唔撚到個司機咩?個司機依家殺左人
又可能要坐監 個女仔無責任嫁?

如果司機判誤殺
我搞petition到時可唔可以邀請你?

將一單普通交通意外 放上嚟評分抵唔抵死 又咩玩呀
肉酸到你地班港蝗

死大陸人 南亞人個陣又唔見你咁講 ？

破壞人家庭仲唔傷天害理？搞笑

而家變左係話口臭問題啊? OFF曬TOPIC咁我唔出聲了

好撚驚呀重話要撞撚死我你放過我啦

幾時有話要用正評負評分勝負呀
你Cap出嚟俾我睇吓我第幾頁有咁講
我即刻認你做契爺

係囉 樓主把口話人抵死就係口臭 你把口話人抵死就唔口臭

班友智障架啦 人地係女仔 佢地又溝唔到女 就係抵死囉

明未 ?

BTW, 佢地咁撚 ON 9 , 點會溝到女呀, 記得由今日開始 你地要屌男人呀

講真 交通意外一定利益歸行人，要告好撚易入 唉

港豬笑人港蝗班花生友話評分決勝 你就潛移默化屈落我地到 邊個肉酸啲呀

車唔死係好彩，車得死就真係抵死
支持更多亂過馬路嘅人被車死

我唔反對樓主語氣冷漠
但真心睇唔到樓主個邏輯有咩問題
還望反方代表指點迷津

屌 秒撚到應一應

你段野ON9都唔知應該點覆 唔想降低自己水平去就你sor

女仔有責任，代價就係冇左條命
司機有冇犯法，等差佬去查囉

哇屌 低質到呢。。。。。。。

我條女好中意衝燈，有次佢係日本衝燈差d俾車撞，我屌到佢開花，成個trip我寧願不歡而散都要佢知咪撚衝燈有幾重要

我都真係唔知講咩好得啖笑

法庭判唔判個誤殺同個女仔抵唔抵死根本係兩回事

咁我想認真問問你，凡事大家兩邊睇，無偏見咁答
如果個司機平時係飛開車，妄顧交通安全，你又覺得個司機係咪無辜到咁？

如果係講男人同女仔 好似係話緊D人雙重標準 唔關性取向事

坦白講 我覺得呢單野如果係大陸發生 班蝗都未必會講得出呢d說話

唔知幾時開始連登高登user鐘意鬥低底線 愈冷血就愈覺得自己係「道理」而非人情個邊
之後就accuse其他底線無咁低既人係人左膠偽線大愛
不過我諗只係少數人會真係有咁既諗法 同埋呢d人都只會敢係呢到咁講
係返現實/fb/ig 有人問起應該都係跟住講好慘呀rip之類既野

咁如果到時我搞petition係咪唔可以邀請你?

司機依家有冇犯法都比社會聲音搞到大大獲啦 重要殺撚左人 你估佢想嫁?

沖紅燈唔係問題 但係要係咁周圍望

死左仲要比你屌 樓主個腦咩結構

屌你假設呢d唔客觀既野出黎做乜鳩, 而家客觀事實係個女仔亂過馬路, 就係咁簡單, 如果果時個司機超速就另一回事

你當呢度係baby condom定u汪定鄉土

佢死左 你仲想佢點？叫佢翻生出黎負返個責任？

人地要懶型呀嘛

投負評就係大愛撚
投正評就係舊會員

原來 一個死者抵唔抵死 做連登會員係要被表態 架喎

係囉 , 正 > 負啦 , 樓豬又踩女性成功左, 帶到光環啦

師兄咁無限推論冇意思架喎
如果個學生平時係衝開燈,妄顧交通安全，你又覺得個學生係咪無辜到咁？

點解唔可以擺死人上黎討論？而家死人特別啲 唔比討論㗎？更何況而家佢累死個司機啦 無啦啦搞到人坐監啊

咁我認真答你
就算佢平時飛開車
都要睇佢事發係咪都係飛住車咁去 所以先撞到 如果你假定左佢又飛車又妄顧安全
有邊個重會覺得佢無辜?

平時正常阿叔阿嬸撞死，你班人咪又係話個司機比佢累撚死

請正方反方提出立場回應
現時係正方大比數拉開

我夠膽講句 成個連登最心水清就係你

你老母要老二呀 番去屌你老母啦 弱智

邊撚度係Hay嫂啊
中四喎

你衝果下就要承受可能俾車車死既風險, 咩值得可憐只係情感上既主觀判斷

下？樓主話嗰個係已經死咗
但你好似未死喎

你做咩野啫

正 > 負 啦 , 樓豬 同 佢班護主犬 又可以戴光環啦

踩女性有功

佢家姐啊

咩呀 又係死左為大呀? 死左就唔可以抵死 未死就可以?

死者要尊重 只要佢生前唔係罪大惡極 都冇必要咁樣講野 每人立場唔同我理解 但對於死者黎講 壞話一句起兩句止 要懂得收斂。
將心比己 唔通你地樂意俾人見到死左既親戚俾人網上公審？

粒粒朋友

邊個個家姐

人地未死你就話人抵死
不安

HAY嫂個妹ar

證明女學生抵撚死理據
1.
［突發］林鄭月蛾車禍身亡
呢個POST有315個正評 全部都係一面倒認為標題入面人物抵死
點解今日到我開呢個POST 會話返我轉頭 叫我唔應該話人?
大家同為女人 點解得到連登仔既支持度就唔一樣呢 真係識得深究

2.
港大生備戰渣馬 橫跨5行車線捱撞
呢個POST又係一面倒屌鳩個男生過馬路 覺得司機好慘
今日竟然有一半人認為女學生有錯 一半人認為女學生冇錯
係咪就係因為女學生 就可以雙重標準?

如果大愛撚真係有理據
唔該理性同我討論
唔好一味淨係識人生攻擊我
不服來辯

其實樓主好似冇話過要評分

其實 由頭到尾 無人話要屌個司機喎 大家知咩事架啦

但點解要出 POST 屌個死者抵死呀 ?

仲要講撚到 好似得佢地先知 司機無辜 ?

笑撚大人個口

點解支持樓主論點係護緊佢主 我唔明

同時 話佢因為係學生妹先有人會可憐佢 係話緊道德撚喎
唔係話女人就抵死

樓主我撐你呀
自己貪快過馬路 死左啦
個小巴司機無啦啦又要坐監啦
比人提撚左 唔好撚行又要行
道德撚講野就係識人身攻擊
屌你老母199

坦白講我真係覺得司機無罪喎
不過個女仔如平時無做傷天害理事 亂過馬路就無左條命
係我角度就絕對唔係抵死囉

又係d推己及人 將心比已 好悶

人都死左啦 有責任要咩都咩曬
d推責任比小巴佬既人又唔係佢 關佢撚事 唔撚洗咁咒佢嘛 企曬道德高地咁 邊個未試過衝紅燈

廢老撞車死我唔會感到可憐係因為佢都活得夠長命
學生妹學生哥得十幾歲就無左條命 覺得可憐d好正常姐

未試過亂過馬路的先有資料批評人
否則你只是好彩

就算男學生今日死左 我都會話佢抵撚死
同埋我由頭到尾冇話要評分分我岩定錯
唔好再屈鳩我
我有講過你拎證據CAP出黎
我拍片跪地認你做契爺

又係你呢啲將心比己既垃圾concept 同理心唔係咁用架

雖然我都覺人都死左就唔好再踩 不過呢下真係忍唔住笑出黎

SO FAR
冇反方代表回應過

正評個班人開出黎見我啦
唔係屌鳩人地抵撚死架咩?

學生妹=可憐
廢老=抵死
支那人=抵死
青年＝可憐

正解

就算個學生妹再錯都好，個學生妹已經得到非常合理既代價，我覺得冇乜必要再踩多腳

同時，如果新聞佬啲標題係學生妹因為衝出馬路被撞死，成件事會唔同晒

如果係基於客觀事實，抵定唔抵死都唔應該只係取決於佢衝紅燈一個客觀事實掛？
仲有其他呢？ 例如佢衝燈原因、佢本身對違法衝燈有無愧疚等等。
一定唔係非黑即白架，如果佢本身都守法，係趕時間就遲到先衝，對比一個老馮衝燈仲要屌鳩司機既廢老係咪更可以原諒？

死得好，無啦啦累鳩個司機
落地獄比火燒啦

3個壇都未上過

要fit in而家既連登係咪要扼殺所有人類既情感
即係呢刻我話唔單止個女仔抵死 個女仔全家都抵死 因為佢地養到個女仔咁唔懂性
咁我就可以accuse樓主大愛傻閪 因為樓主竟然只覺得個女仔抵死

1. 笑撚死人咩 你試下 用 689 同 你老豆 嚟比較呀 柒頭 , 個女學生傷害過香港人 ? 你拎嚟比 ? ON 9 9

2. 渣馬個個 TITLE 有冇講明 個學生 抵死呀 ? 你出 POST 第一句就話鳩人抵死呀 ON 9 , 負評係屌柒你依樣呀 , 明唔撚明呀 柒頭

得罪講句
唔覺得咁樣有問題

問題在於兩件唔係喺同等情況下比較緊，你明未

如果我係因為亂過馬路而死 我都會覺得自己係抵死

大愛撚落埋去陪佢啦

係咁架啦
人未死之前呢d標準都係存在架啦
死左延續個標準好出奇

你誤會咗我說法

網上點爭論都改變唔到結果，拗嚟仲做咩吖
喺死者家屬傷口上灑鹽有意義咩？

雖然樓豬說話有啲難聽
但如果亂過馬路既責任一定係學生妹到
司機都好無辜

個司機真係好慘，比件臭閪搞到有可能坐監

非洲一日餓死病死幾多人,如果你既親友係非洲人,你仲會唔會吝嗇你既一分一毫

你咪撚on9啦

第一個單咁多正評係因為好多人想林鄭死
正正因為佢平時做得多傷天害理既事

屌鳩個男仔同今次個女仔亂過馬路絕對係無問題
不過話佢地抵死絕對係錯

同樣既係個司機都好慘

同你老母

我亂過馬路比車車死就我問題
到時比你地開post笑都無野好講

睇黎你d傻鳩淨係講呢幾句 完全冇論點反駁我
同埋我主要觀點唔係同理心出發

唔知點解連登仔可以抹殺自己既感性
人稱之為人係因為有理性同感性
先唔好講咩大唔大愛
比著撞死果個係你既親人or朋友
你都會有傷心難過啦(不論對錯)
而正正係呢part感性會潛意識覺得對方一定有責任
咁當然有冇責任係由警方去搜證再由法庭判決
但真係未至於要話個女仔抵撚死

加一

黎黎去去依兩三句野

你係咪唔黎petition呀Smurfs

咁都唔係抵撚死?
自己沖出黎自殺

鬧你只因你把口唔收

對你言論無意見
你有你自由

但你把口真心衰

樓豬真係智障到咩程度

覺得 撐女學生 = 因為佢係女性 ?

一個人可以不斷出 POST 屌鳩女人 真係可怕

岩。

我好同情個司機夠感性未

都係喇 如果你既親人or朋友係司機

agger,呢一秒鐘，我覺得連登好可怕

師兄謝謝回覆
紅字願聞其詳
係咪樓主用咎由自取你地會比較能接受??

喂喂喂 咪撚又重複啦屌 好低質呀

感性部分我會留比司機

真係好悶次次 都係將心比己

話個女仔無做傷天害理嘅事果班人
點睇佢會害到個小巴司機野上官非 仲有機會坐監 仲要成世背負住殺死左個人嘅陰影

回應你
1. 你又知女學生唔係藍絲?你係佢屋企人? 咩野叫傷害唔傷害?心靈上傷害定係物理上傷害?
咁係咪就算佢係黃絲冇傷害過香港人咁佢就係係呢件事上面冇錯先
點解689有一日比車撞撞死佢就係抵死
女學生比車車撞死就係司機錯 佢一D錯都冇
但前題兩個都冇睇燈
點解火車車死一個鐵路工人就係應該
車死四個科學家就係唔應該
都係殺死人
你講之前真係覺得你LOGIC冇問題?
2.我係標題講到明佢係抵死
但係佢真係抵死喎
好過你班大愛撚入面POST先屌鳩人咁撚虛偽呀
直接講野就係唔岩聽
但係都係道理
我要回應你既野就係咁多
你講野好冇營養
其實我都唔係好想覆你

個女仔會夜晚去搵樓主談心架啦...... 樓主到時記得用呢d論點教訓佢

害撚左個司機先抵死

1. 笑撚死人咩 你試下 用 689 同 你老豆 嚟比較呀 柒頭 , 個女學生傷害過香港人 ? 你拎嚟比 ? ON 9 9

2. 渣馬個個 TITLE 有冇講明 個學生 抵死呀 ? 你出 POST 第一句就話鳩人抵死呀 ON 9 , 負評係屌柒你依樣呀 , 明唔撚明呀 柒頭

駁唔撚到就死撚埋邊啦 屌你老味 記得以後你轉屌男人呀
你日後屌 / 摸任何女人 你準備生愛滋死啦 仆街

成班道德撚咒佢死全家 係怕都係樓主怕先啦

我想講既係唔應該話個女抵撚死
唔係要你同情司機

到時一定吊埋你父母沒家教抵白頭人送黑頭人

係咪大家要咁做先叫開心？

對唔住我無追Post
但憑樓主既標題而言道理唔係樓主度
呢單野只可以話責任係女學生度
而唔係呢單野女學生佢係抵死既

借問給予負評的巴絲打們
如果樓主個title改為
"今日比車撞死嗰個女學生真係咎由自取"
你地會唔會接受到或者會唔會比負評??

係得你先係咁話咩女人 男學生同女學生死都係一樣抵死 咁ok未

真係要follow up單case
遲下司機Driving Causing Death要坐監
要請番班大愛朋友出黎幫手

咁姐係佢唔小心沖左出馬路比車撞死 就唔係抵死?

Ok 呀

我亂過馬路比車車死的確係我無家教抵撚死

覆左你啦 你可以睇下先

我既感性就係只同情個司機,點解你要扼殺我既感性
咁樣做你算唔算係唔感性

係

感性方面覺得呢件事係傷心
但理性諗個學生妹衝得紅燈比車撞係自己攞既

我諗負皮你嘅人，係覺得抵死呢個落井下石嘅term係唔應該用喺意外死嘅人身上。如果佢生前壞事做盡，你話佢抵死，可能多啲人接受(當然咁講都唔好啦)。但宜家個死者只係衝出馬路，大把人都有衝出馬路嘅經驗，但死咗係事實，你可以話不可惜，但真係需要開個post話人抵撚死嗎？人地有相反意見，點解你要迫人地接受你嘅意見？點解要非黑即白？
「司機無辜，死者可惜」，不能共存？

只可以話女仔同司機都唔好彩

咁人真係咁架嘛
我就唔信咁多批評女死者既人冇感性啦

所以我係支持樓主論點 由頭到尾都話佢太直
咁唔需要比第個起度話我地護主犬又盛
我都無人身攻擊/咒D唔係盲屌樓主嘅人

只係話衝紅燈唔睇下車係自己有責任

唔洗再人身攻擊我住先既
有道理咪反駁我囉
一直等緊你地架
大愛撚

1. 你真係智撚障架喎 , 林病 689 , 刻鳩我憎, 我會咒佢仆街死
個女學生 害過你 ? 你答鳩我呀 , 個女學生做過乜 會刻鳩你憎, 要話佢抵死呀 ? 無 LOGIC 個個係你呀

2. 係因為 個 TOPIC 無「抵死」, 人地先會負評你咋 , 白痴仔仲唔明

中間有人用過無咁直接嘅字句講左樓主論點

講真,亂過馬路呢種行為某程度上同上戰場一樣,都係自願都係搵命博,都係忍受唔到一啲野而偏向虎山行
你地會唔會走去話個陣亡士兵抵撚死呀,正皮既仆街

係會傷心係會難過嘅
但如果因亂過馬路而死 都係抵死

如果樓主個title改為
"今日比車撞死嗰個女學生真係咎由自取"
你地會唔會接受到或者會唔會比負評??

而家大家互屌個原因只不過係樓主口臭 不如跟返依件事黎講啦

唔係只會比人話低質

低質到唔想應 你咁樣第時點考dse呀

咁分析當然冇錯
但係竟然有咁多人認為女學生係抵撚死
我就覺得

士兵死左累到邊個

同埋你知唔知自己講緊咩，咩類比黎

都唔知佢up乜鳩

你咁撚叻，頭七去現場同人地老豆老母講你個女抵撚死
記得帶埋keyboard, 唔係唔夠人打

正皮outnumber

我會用咎由自取多過抵死起依個層面上

乜撚野
係佢自己揀左沖出去馬路 唔小心比車撞死
咁係唔好彩 同時都係佢自己導致比車撞死

你咪心水清囉 樓豬 條柒頭仲唔撚明

依家明明係樓主自己出一個極主觀既 POST , 主動話一個三唔識七既女仔抵死

幫個女仔講說話 就變成 大愛撚 ? 咩道理呀 ?

痴撚線咩

明知自己咁低質真係收聲好過, 拉低晒反方成村人既水平

你淨係識用粗口攻擊我
你好低質素
1.係咪女學生冇傷害過你 但係佢沖紅燈就係一件正確既事先
亦因為佢冇傷害過你 就要令佢既錯合理化?
689 林鄭點樣傷害過你先 我諗生理上又冇傷害過你 最多心靈上架姐
但係我又冇 咁應該係印證左你係玻璃心1

2. 唔想覆 你真係好低質

G持
想睇下啲無人性既冷血毒撚點比家屬追住黎屌

忍受唔到要等綠燈既時間囉 係咪即刻覺得抵死

意義上咪一樣 係抵死難聽d 咁架
個學生妹根本就唔抵可憐

正評

想問吳克儉老母做錯d 咩? 點解比人話抵死?

你咁撚叻，頭七去現場同人地老豆老母發表深切慰問同情死者
記得帶埋keyboard, 唔係唔夠人打

岩呀 反共既仲要去北京指住毛澤東個水晶棺黎鬧添

呢個問題啱與唔啱係取決於一個人有幾被儒家思想所教化

怵愓惻隱之心，人皆有之
呢位女死者正常同大家大部分人都唔識無仇無怨加上死者為大嘅心理,正常大家都有惻隱之心

當樓主仲要踩多兩腳,其他人定必口誅筆伐
而唔關事實對錯 只係樓主不符禮教

anyway 負評

真係用得衰左小小抵死依兩個字

仲有冇人唔服?
不服來辯

你覺得佢抵撚死，開個post講一大堆野，對你有咩好處？我只睇到壞處，就係死者朋友家人會更傷心。
我相信如果touch wood你有親人，或者最愛嘅人過身，你都唔會希望佢俾人放上論壇鞭屍，老土講句己所不欲勿施於人。
我地叫你積下徳，都係呢個意思。

樓主如果用咎由自取/自食其果
接受度應該會高D

就放工 回埋呢句唔回

係你出呢個post之前, 你係咪知今次個女仔平時做開d咩傷天害理既事呀?
689比車車死大家會覺得佢抵死既原因係因為佢呢四年做左咁多仆街野大家有目共睹

係呢件事佢亂過馬路係錯, 但唔係抵死囉

回埋另一位
佢真係無犯法你咪搞petition囉 實支持你
事實係佢真係無做錯到喎 如果佢無超速既話

根本大部份香港人都係食屎狗 見到學生妹衝燈死左就懶係感性 話個廢老抵死呢班人分分鐘第一個俾正皮啦 如果唔係點解之前啲撞車抵死pist無人出黎屌
彈出彈入你玩撚哂

個司機又會無影響嘅 人性

佢抵死，佢咪死左囉？你加把口做乜撚？

YES

當然啦，到時候你都死咗，仲有咩好講？
傷心嘅係你家人，唔係你。

根本反對樓主個stand班人:

1. 人身攻擊, 一味insult, 冇辯論過件事

2. Beat us with straight facts

唔抵可憐就算啦。做人留一線，何苦事事講得太盡？

如果車禍唔關我哋事嘅話，咁我哋唔可憐個女事主又關你乜嘢事呢？

我諗冇人未試過亂過馬路囉
既然大家有相同經歷
差別只係有發生意外同冇發生意外
老老豆豆啦
如果亂過馬路既人真係比車撞
死唔去
你會唔會同擔心你既人講你抵撚死先
我累撚左個司機 搞到佢而家又要刑責賠錢咁
如果你講得出呢番說話你咪有資格話女學生抵撚死囉

你傻撚左？上戰場打係為保護人，保護自己致親
你亂過馬路又係？

相信紅燈大部分人都衝過
但點解一位女學生會因為趕番學而衝紅燈？

相信15歲港孩既生活圈子都係圍繞住校園，所以為左唔遲到對佢都算係一件重要既事。

但除左貪方便～會唔會仲有其他因素？
如校方對遲到學生既處理方法，令學生害怕遲到？

南亞佬比車撞死個陣
又唔見你今日呢班護主撚咁大聲?
人都死左啦 乜乜柒柒
屌你啦

你依種垃圾 , 乜登乜登都大撚把啦

駁唔撚到, 就話人地低質, 之後 D 護主犬就圍威喂 圍一人 覺得自己既 LOGIC 最好, 然後就 block 鳩人呀嘛

廢物 依家有冇人怪過個司機有問題呀 ?

最撚有趣係, 個女仔 無害過你, 你又唔撚係小巴司機 , 你又唔撚係小巴司機家人, 個女仔出意外死左要畀你上網話佢抵死 ? 咩 LOGIC 咩玩法呀 ?

廢物駁唔到唔撚駛駁呀 正白痴嚟架喎

啲大愛撚又走出黎話咩人都死左唔好講咁多野要積口德乜乜柒柒
屌 以事論事者 大家拎理據出黎講
我積左口德條女又唔會番生既

又或者你地已經係為支持自己既立場而駁 諗唔到咩其他更有力既論點

呀...呀...其實呢...你個女....(細100度聲) 抵死

之後9秒9走人而自我感覺良好

咩logic?

會 因為錯在我，道理唔係我身上，絕對要同渣車個位道歉

盲腸都突破埋

人地積左口德先,再屌人老母個時個心咪安樂D

咁講真人都死左,呢個已經係對佢自己同屋企人好大懲罰
係咪真係仲有需要咁撚涼薄睇佢點死法然後站喺個高地度話佢抵死呀
你話累左個司機,屌好笑,個女仔有諗過死完仲會累到個司機?係都法律制度既錯啫
結論:連登真係變左小朋友既遊樂場

咁樣易入口好多
你要話佢抵撚死既除非你事前勸過佢
又或者你好憎佢
再唔係就佢做咗啲社會大眾普遍唔認同唔會做既野

狗主 & 護主犬: 「你地真好低質呀 (其實講中哂唔會做) , 唔回應你啦」

吳克儉老母夠冇害過你, 佢老母出意外死左要畀你上網話佢抵死 ? 咩 LOGIC 咩玩法呀 ?
屌你啦大愛連登仔

講咁多做乜撚野
我哋又唔係當事人

刪走哂啲insulting statement, 方便大家睇

有無車牌？
無論何時何地，即使行人胡亂橫過馬路，駕駛人在法律上和道義上，均有責任，提防和避免撞倒行人。因此，你應該經常讓路給行車道上的行人

利申，日日揸車係tst 番工，金馬倫道加連威老道d人成日唔睇車衝出黎，但有得揀我都唔會撞埋去

極其量都只係講司機如果無做錯值得可憐
但都唔撚會話個女仔抵死下話
反之 覺得個女仔好慘既人都唔好將矛頭直指司機

所以你唔識將心比己？
你可以問下你父母點睇。如果佢地同你一樣想法，我唔會怪你，因為呢個係你自己喺屋企由細到大接受嘅教育同價值觀。

人類，甚至所有自然界嘅野從來都係親疏有別。
點解會話2蚊西抵死而女學生唔抵死？
係因為係群體關係上你同女學生嘅身份認同比較接近，而同2蚊西或者上面個例子嘅林太嘅關係甚至可以話係敵對。
就好似打仗嘅時候，敵方嘅人死你完全唔會可惜，而自己友死你會感到惋惜，即使佢地當兵就預左要死。

好，咁問題就係到底親疏有別衣個價值觀啱唔啱呢？
係嫁，其實係唔啱嫁，大家都係應該平等嫁嘛，所以樓主你平分曬你全家d錢比我地每一個啦好唔好啊？

一直都講緊依樣野 係唔知點解變左男同女

1.我相信林鄭或689無論點死d人都會話抵死，所以用林鄭被車撞抵死，女學生被車撞就唔抵話人地雙重標準係唔太恰當，要對比都要搵其他例子。

2. 事情唔係非黑即白，我相信一個男大生同15歲女生既判斷力都唔同，加上男大生遇上既情況又係咪同今次女學生一樣咁急呢？佢地平時過馬路既習慣又點呢？ 當然我地唔會知道客觀事實全部，但係你假設佢地情況一樣再指責人地雙重標準係咪都唔太妥當？

你睇你依個智障, 又用 吳克儉 去 對比 三唔識七既 女同學
高質 LOGIC

好靚女

你係咪覺得自己夠噏一個場景出嚟做好威威啊

係呀，所以累到人個責任唔係衝燈既人身上？

FACT
451:421

講緊係未必反應得切

不知者不罪？

咁講,後生女係將來仲有好好既前途,可能會為香港或者世界有貢獻
廢老人生已經進入倒數階段,平時選舉投票又亂咁投
相對之下的確係廢老無咁可憐,後生既可憐啲

明明有人對人唔對事
仲係到大大聲

樓豬 LOGIC :

用 689 , 林病 , 吳克儉 去 對比落 女學生身上

世界級

都話撚左架, 唔知就以為 個女學生 殺撚左連登仔全家

岩駁唔到
但都無回到樓豬個題目，0分
認同係抵撚事，需要開Po pin c？

係囉係囉 易地而處 將心比心嘛
但若果真係個學生妹自己亂衝馬路而比車撞
重有乜好講？ 條路自己揀 仆街唔好喊

民意證明一切

女同學 女同學 女同學
男同學出事又唔見幫拖? 南亞人出事又唔見你幫拖? 大陸人出事又唔見你幫拖?
女你老母咩女
完全睇得出哂你個狗公格
睇怕你都係A0留係屋企打飛機D死毒撚黎

咁即係有雙重標準啦？認未？

講到好似個司機好想撞埋去咁

俾曬立場，都痴撚線
事實上佢地兩個成為選民會投邊個都唔知

係囉係囉 樓豬生得柒 LOGIC 又 ON9 , 無女屌 就係正常架啦
易地而處 將心比心嘛 樓豬條路自己揀 仆街唔好喊

點解要再三出 POST 針對女人

當然有作用 警惕其他人唔好衝紅燈 如果唔係死左都無人可憐

將心比心
認為佢抵撚死既
有朝一日發生係自己身上都應該套用番呢套logic
但係人就係一d都唔理性
由其係發生係自己或者朋友親人就更加睇得出
當然呢單野大家都唔識女死者
咁咪可以理性討論囉
但係你都唔可以忽視人係感性動物

肯本就同一意思 無分別

只係連登仔覺得奀耳 又有高地不上白不上

說穿了同香港人心態一樣 不願面對事實

活係自己世界 只願聽自己喜歡聽既野

香港獨立,免費,共產黨倒台等等既字

個負評係畀你句抵撚死聽落係幸災樂禍心態

利申講多次我覺係個女仔問題，一陣又畀人話我大愛撚

如果司機真心無錯，個官會識公平地判。
前提係，喺香港考得車牌，學車第一日師傅已經教落香港有好多盲毛，所以除咗高速公路唔可以揸太快同要好小心。司機剎唔切制，係佢係唔好彩，但佢的確事實係撞死咗人，如果根據香港法律佢有罪，佢都要負上應有嘅責任。呢個駕駛責任係每個考車嘅人應該要知嘅

抵死呀

agger

火車車死一個鐵路工人就係應該
車死四個科學家就係唔應該
都係殺死人
女學生就係有人類既價值
廢老都係人 但係佢因為價值同潛力冇女學生咁大就應該要放棄佢
但係大家都係人黎
呢D係咩恐怖價值觀?
有冇讀過書?

咁當然人性道義上梗係唔會收得切都照撞
但問題係 行人本身就有責任睇紅綠燈
而唔係行人大晒 唔係整紅綠證做乜
唔好講有冇揸過車 有時坐的士見到d 人衝要急剎都炆啦
香港揸車真係賤過地底泥

我諗你依家跳樓死撚左 都有警惕作用

叫大家關心狗隻 唔好亂咁畀佢地獨處

我就係感性仲有血性先至會同情個女仔而睇唔過眼啲人仲要話人抵死
至於個司機係因為制度既唔公平而搞到一身蟻,要做既應該係逼政府檢討,唔係遷怒一個死左既女仔
完

我住附近，37m d司機係比較乞人憎，又貴
同的士9 一樣連綠van都飛站揀客，所以有偏見

無人將心俾心個司機無啦啦就黎要坐監好撚慘

你亂過馬路會唔會預左有撞死既風險？我只會諗純貪方便

比個負評樓主積下德先

抵唔抵死唔敢講
但係唔抵可憐

個女學生就唔抵爭
個司機就意外遇上官司
ＲＩＰ

15 歲少女 未來仲有無限前途 未來社會棟樑 第時要養廢老
啲廢老 只係上一代產物 生產力低 宜家仲要蠶食社會資源

廢老嗰頭近 亂過馬路 就"抵"佢死 活到咁耐抵到爛
少女應該大把日子 亂過馬路 咁就死咗 晒咗條生命

樓主玩到咁極端 咁我都答到咁極端
咁嘅logic啱晒啦

字眼係好咗，但為咗咁而開post想大家一齊落井下石嘅心態就一樣抵屌

樓豬下個 POST 既 TITLE:

今日比車撞死嗰個女學生既同班同學真係抵撚死

佢地竟然同女學生 FRD 底喎

親疏有別好正常喎
如果唔係點會有人問被撞死嗰件係親人會點

同理，撞死人個司機係自己親人又會點諗

乜有地方係行人衝紅燈比車撞然後車主冇責架咩
你渣得車就應該要知車係有殺傷力架啦
一樣野兩面睇架姐

反方一D又叫人積下口德,一D又講唔出咩有力既point,一味侮辱樓主,咒人死
睇到我就快精神分裂

係制度唔公平,點解唔諗下要政府檢討要條法例再透明啲而係遷怒於死者?

前提:女學生真係衝燈，絕大部份既責任係佢身上。
Fact: 呢件交通意外既結果係女學生死亡。

咁佢有責任又代唔代表係扺撚死呢？
咎由自取=自作自受
佢作出衝燈既行為，承受死亡既結果，呢個係事實。
我覺得問題用個抵字，講到係應該要死咁
偷野比人打死真係抵死
樓主立場話女學生有大部份責任係無錯，不過中文太弱。

你慢慢諗啦

所以個女既死左就無責任 喱d就叫血性？就唔可以評價佢衝燈行為？

護主犬:「 你依個大愛撚真係低質」

學生妹大過天 乜撚野都岩

點解火車車死一個鐵路工人就係應該
車死四個科學家就係唔應該
都係殺死人

點解廢老就一定係個頭近
女學生就一定長命百歲?
唔比女學生第二日就有急病或者有意外?
大家都係人 要分咁仔細?
15歲少女過馬路沖紅燈就唔屌得
南亞人大陸人沖紅燈就屌得
CHING SURE WIN

你個例子又幾搞笑

佢死左啦 你唔好搞佢啦

愈睇呢個post 啲人愈唔正常，由其係支持樓主啲人

樓主偏激到淨係一味話個學生“抵死“, 呢個詞語真係過火左
跟住一枝竹打曬所有連登仔，話佢地雙重標準，咁係唔係好多人屌鳩小巴司機先???? 多成點先，比啲數據好喎。。。

正常人係有兩個標準互相平衡，感性同理性。點解樓主要呃殺其他人思想...
有好多人好自然係用感性角度去諗, 係啲理性人為主導既人眼中佢地係有啲傻
請你企係佢地角度，如果個個人係身邊朋友或親戚死左，其實係已經傷心，所以會感到可惜係正常。感情豐富既人，聽到有個普通學生車禍，點都係sad 架啦
你用跑渣馬學生做例子，其實好多人都屌鳩渣馬累死人，同笑下個學生好靚仔同亂行馬路，但係你就段章取意，講到成個post 都係話個大學生抵死

我反而覺得樓主既逆向思維去到反社會人格，現實中係比人遺棄同恥笑個類，身心極到唔平衡。對人係唔有同情心

如果你有同情心，請你開個post 點樣幫個司機好過啦，屌你老母！！！

如果真心無錯 笑撚死人咩
路人衝燈撞死左司機就要負責任
咁樣唔叫害左司機成家
越講越覺得條女抵撚死

心智成熟的學生亂過馬路，純粹貪快，會唔知道有危險？
咁閣下偷野，會唔會純粹貪玩，唔知要坐監？

佢死左已經受左最大懲罰,而大家亦無必要判官就決定佢係咪抵撚死

有責任還有責任 樓主把死人臭口都唔洗咁撚賤

屌司機果班肯撚定係車都未揸過既傻鳩MK窮撚

條路自己揀仆街唔好喊呀屌你老母
你死你自己事呀
仲要個司機為左你坐監
唔係抵撚死係咩呀？
屌你老母上次cu條友一鳩樣
又唔見咁多人出黎護航？
我係佢小學同學都唔撚撐佢啦
其實係咪學生妹做乜都唔屌得姐？
係咪出聲囉

我諗係有部分人始終唔想生活係咁既社會到先出聲
如果放個post出現實 就變左好似一個人衝出馬路俾車撞到
一班人就指住鬧佢抵死唔抵幫害人害物 好理性冷靜咁企「道理」個邊
而其他會想幫口既人就係會肯出手幫個女仔 大愛閪？道德撚？無撚謂既同情心？唔知你點形容

當然我都知係呢到鬧個女仔既人 唔等於現實見到唔會幫手救
係呢到幫個女仔口既人 都唔等於現實就一定會熱心救人
不過個社會風氣好緊要 如果個個都慣左咁講野咁袖手旁觀我地就離蝗國不遠

出聲既人可能係唔想連登風氣真係變到咁 愈殘酷愈抹殺人性就愈正確愈多人支持
潛移默化其他人都覺得咁既reaction係岩

另外順口問下 如果樓主真係係現場 睇住成件事發生
係咪真係會覺得個女仔抵死所以唔會幫手救？

我希望亦都願意相信樓主有部分用意
係想提醒大家唔好亂過馬路

我亦都希望樓主有陣時用字唔需要太過激烈

係
成日有班人好奇怪
一路咒人全家一路叫人積口德

終於有人話 多謝你巴打

你睇撚清楚 邊撚度有人屌司機 ?

依家係屌 樓主話鳩一個三唔識七既人 抵死呀

其實我地冇親眼睇到成件事既經過

邊個啱邊個錯都唔知

我地可以可惜個女仔

但係唔應該主觀咁認定係個司機既錯lo

依家個問題係好多人唔知頭唔知路就話個司機錯，要負曬全責

咁樣對個司機公平咩？

亂咁加把口就好威咩？

呢d人先係最撚抵屌個班人

另外，當然親疏有別啦，唔好講岩定錯，呢個世界向來都係多重標準

你咁答個logic有乜問題
廢老同女學生本質上雖然都係人
但係廢老。。。

同埋佢大好青春，晒左條生命
唔等於唔可以抵死/咎由自取
Logic上兩樣野無衝突的。

我見到一堆係度用冠冕堂皇既包裝極力掩飾自己冷血既事實既柒頭
可能有d人直頭唔係十分清楚自己既諗法
成班完全唔明白有時有d事情唔需要講咁多野 尊重係一種美德 當然你地可以間接承認你冇或者唔需要呢種野

過馬路沖燈仲要累人唔叫抵死
咁南亞人發生呢件事 係咪抵死先
你地大愛連登仔問心啦

原來做人咁易就抵撚死既,大家以後真係要小心
係依家香港咁樣既道德基準,真係唔小心叉錯腳跌落樓梯死撚左都會比人話抵死

點會同一意思
話佢抵撚死偏激好多啵

係囉係囉 積下口德嘛

究竟你地有冇第二個point 一味口臭口臭

其實 你同樓豬 係咪智障架 ?

幫女學生 = 因為佢係學生妹身份 ?

你班垃圾去打兩次飛機再返嚟啦 白撚痴仲以為自己好有 LOGIC

正皮嘅鬼識儒家思想咁高深嘅野咩，佢地眼裹只有自己 啊，仲有司機

死左仲要bin c真係走火入魔

第一次見到一個post正評負評咁接近
好似比緊賽咁
利申 負評

原來批評人要識得本人先
等我坐時光機番去搵毛魔先

蝻同蝗好多人本身想佢死，佢地無論點死，都會好多人衝出嚟話佢抵死

未搞清楚咩叫「抵死」，再討論都係冇結果

喂南亞人 大陸人比香港人屌柒個陣又唔見你幫佢平反?
HKU男仔練跑比車撞又唔見你條撚屌幫佢平反?
答我啦撚屌

最好你老豆老母死撚左你都咪撚喊 唔見你見其他人老豆老母死會喊 雙重標準
人係世上從來都因為身份有各種評價同先入為主架啦 好撚出奇呀 你信眾生皆平等呀
你要話學生妹抵死都咪用呢個垃圾point啦

行為就係行為，點解唔可以評價，唔評價點樣話人知個嚴重性？

我地可惜香港又少左一個少女就算係佢錯都唔好再咁樣話佢啦，人都去左仲係到話人。個司機係慘架，因為人地衝出黎最後就係自己錯 兩邊都可惜

好心你舉完個士兵例子就好捐返入你老母個閪度啦 柒唔撚夠咩

好簡單姐，有無人開post 話HKU男仔抵撚死？

學生妹撞死又見你咁撚主動 香港咁多中學 咁多學生妹
全部都要你幫 你都好撚忙喎CHING

儒家

親疏有別喔
有班仆街係咁問如果女死者係自己屋企人點點點
再扣帽子話雙重標準添啦

你睇 又用 南亞人 去 對比 女學生

技窮咪出聲囉, 個女學生害過你乜野呀 ?

不如你坦白講你好撚憎女人 女人就係原罪

扮乜鳩啫

淨係講想得到啲乜
講埋你貪方便有咩後果啦

你睇, 果然同 樓豬同一智商

用毛魔 去 對比 一個三唔識七女學生

換轉今次單野變做蝗比人撞 請埋小鳳姐岀黎添啦 大愛撚扮乜鳩？

POST入面全部留言都係話佢抵死 累人累物啦1
我只不過係POST標題寫埋出黎
咁你都有得講
大愛撚SURE WIN

你地唔單止唔可憐事主，仲要出言攻擊
有無考慮過死者家屬會更傷心？論無辜，死者家屬是否更無辜？

口臭論睇到識背

過條馬路洗唔洗諗咁多野
我係咪好抵死

真心一問 點解你可以咁厚面皮嘅

一樣累街坊 唔對比得

所以親疏有別好正常

係有班精神分裂人士死執住
如果女死者係屋企人黎講

拿，我係法官既話，會點判呢

首先，司機就無罪，扣車分，然後去做下社會服務令，或者緩刑，畢竟大部份原因不在司機身上，仲要有頭家要養

然後呢，司機就應該睇下間車有無壞先，有就向死者家屬索償，或者要求家屬賠償精神傷害費。因其女兒無故沖出馬路，令到佢蒙上殺人的陰影。

咁件事就完滿解決啦係咪，兩邊都開心 ( 好似係)

利申:9up

講撚左幾多次呀, 人地個 TOPIC 有冇一開波就話人抵死呀 ?

呢到d人都唔知des畢業未
亂過馬路唔知會比車撞架?
偷野唔知會比人捉去坐牢架?
貪方便

正評既講： 一味講口臭，有無其他point ?
其實無其他point 啦，因為係衰口臭姐，從來都無人覺得司機大錯特錯

呢個幾高質 儒家並唔係得孔子既人性本善，亦有筍子既人之性惡，其善偽也。所謂禮教，其實就係社會對一個人既道德規範，但係而家呢到有完美匿名性，每個人都唔洗再帶著假面具做人，所以人可以會係fb到寫句rip但係係到講死多幾件支那咁，所以我覺得唔係樓主不符禮教而係呢個係人既真本性

如果死既係屋企人 我應該冇心情上網睇人講乜啦 如果

原來個學生妹咁多契爺架
成堆人拎親疏有別做point黎講之前點解唔幫其他衝燈死嘅人口

一個post就明點解連登越黎越低質
個400幾個負皮明顯連對錯都未識分 仲走上黎獻世
拉低成個forum條mean
出邊仲一堆dse post
真係冇眼睇

所以條女咪死撚左囉

冇紅綠燈嘅路
地下都有叫你向左向右望啦

樓豬偏激，我咪求其講個偏激啲既例子影射下佢囉，一個咁多，無咩厚唔厚面皮

我比個假設性答案咋wo
你唔係咪答唔係囉，起撚曬鋼咁
喂見你講logic咁撚鍾意理性討論
你比個講點同我討論下先啦傻鳩
唔係以為你咁樣叫反駁左呀？

仲未明 ? 邊度嚟咁撚多傻西 ?

個女學生 害撚過你呀 ? 你憎撚到要話佢抵死 ?

笑撚咗
警惕到啲咩呀
警惕其他人衝紅燈死咗會係連登比人話抵死呀
如果係有作用既 阿寶一早摺鳩埋 有法律既社會冇人犯罪喇

你地班撚樣知唔知咩叫惻隱之心？

人地死撚左 累左你 ? 累撚左你乜呀 ? 你少撚左條鳩毛呀 ?

唔平反有咩問題？

如果我亂過馬路俾警犬捉
我會自嘲為抵死 因為我真係做錯
同樣道理 唔好因爲有人死左就顯露自己大愛
話女學生唔係抵死
再者 佢亂過馬路令到司機心理自責同坐監
其實唔抵可憐
你班大愛撚 比車撞果個係蝗嘅話 你地會咁口響？

有感而發：
對上一個討論咁激烈既POST我記得應該係
馬倬朗換心果個事件...

果陣時好似都有好多人話佢ＭＫ／打尖換心抵死
不過兩件事情既背景不盡相同，就唔比較了

乜你咁得閑入呢個post 唔去另一個睇吓

咪係, 我睇到 警惕 都笑撚死, 佢地班護主犬柒到離哂罩

嗡乜鳩
世界就係等價交換
講到亂過馬路唔洗付出代價咁
點解討論死者係冇陰德
同啲感性撚討論真係麻鳩煩

人都死左啦佢受左佢應有既懲罰仲要俾你開post屌

樓主ho ball

屌人大愛既有無人回下我？

所以有時連登比人話低質真係無得賴

將心比己
自己屋企人有揸車 我都好驚佢地會俾呢D亂過馬路又唔睇車既人累
今次係個司機唔好彩姐 容乜易下次到我屋企人奶野

我都有講呢個point，我諗樓主同佢班fans都無車牌
佢地有車牌我先驚，以佢地嘅logic，即係所有衝出馬路嘅都撞得，因為撞死都係抵死

可唔可惜都冇班柒頭屌架啦

抵死同自作自受同咎由自取嘅意思咪又差唔多

只不過樓主相對上用咗一個口語
令到部份人覺得好銀耳

笑到我 又係低質到唔知點應

亂過馬路比人車死有咩好可憐？
根本就抵撚死
仲要累埋個司機
更on9就亂過馬路咁都有人幫
大愛撚就死返香討啦

宜家係咪有得你揀呀，邊撚過話應唔應該
例子都鳩錯
你係要玩哲學問題，當佢哋兩種人都係路軌，其實佢哋兩種人已經係定性為已死亡，
當你有機會選擇，
都只係決定邊個較"值得生存"
如果你可以以人類最大利益諗，咁咪科學家囉
如果其中一邊係你親人 咁咪救親人囉
都係睇利益啫

下面啲問題又係度假設性咁問（仲要係個別到冇得再個別），仲要有預設
邊撚個話邊個邊個唔屌得?
做統計囉
廢老有幾何百幾歲呀 生存個半世紀
宜家有幾多香港女士可以活到80幾呀 睇平均長壽咪知囉

冇料咪扮四條啦 樓豬
你都講到抵死 唔差在同你鬥口臭

真心一問
其實樓主知唔知佢點解冇睇車？

突破500

無乜感覺 但學生妹亂過馬路就唔岩
話抵死又好似odd左d

應該話自己攞黎

惻隱之心咪覺得佢好可憐囉 咁後生死左

咁事實的確係佢自己衝出馬路
死都係咎由自取 仲要連累個司機
咁都唔係抵死？

我認同學生妹亂過馬路係抵死
不過人係有側隱之心
15歲女咁後生就離開呢個世界
我真係唔忍心再落井下石

真心想知

盲既?

笑左

路過

件事道理上 完全無問題
亂過馬路就要冒住被車撞死既風險
所以女學生以性命付出代價
即樓主所講既抵死

道德上
女學生咁後生就死係可惜
但可惜係建立於斷送未來可能性呢一點
與被車撞既責任輕重無關

至於個d咩死人唔講得
咁歷史唔洗讀啦
全部都係死人黎
個論點根本企唔穩

講司機慘既 只能夠講
現時法例係保障行人多過駕駛人士
至於條例合唔合理
呢度就不作評論

等睇樓豬7月14食安眠藥 打埋鎮靜劑 都驚到唔敢訓

個司機好無辜

果個位格離就有紅綠燈

行多兩步就唔洗死

用返班護主犬既 LOGIC

D 地產佬 病死 個陣 樓主唔撚爭住出 POST 話抵死 ?
D 小學生 跳樓死 個陣 樓主唔撚爭住出 POST 話抵死 ?
日本大地震 個陣 樓主唔撚爭住出 POST 話抵死 ?

一個三唔識七既學生死左 就出嚟話抵死 ?

仲唔撚認屌佢既原因係因為佢係女人 ?

含撚啦你老味

所以其實兩者係冇衝突

佢考試心切
講真都係緊張自己學業
唔係為左啲無謂野而死，已經好可憐

如果咁樣講你會開心D我諗樓主都唔會介意既

你個衝燈學生妹比喻保家衛國嘅士兵個例子咪最低質囉柒頭皮

屌你 此post已完

我今次支持樓主
試問下如果撞死左個條友係廢老
你地班連登仔又會屌柒條廢老
睇下個post啲留言就知

一份卷既學校考試有撚用 ？又唔係DSE
啱唔啱先

你咪繼續屈我囉

如果係呢個意思，我欣賞
標題可以改為 「又多一單交通意外致死，大家過馬路真係要小心，否則影響自己又影響司機」
但睇番宜家個標題，我睇唔到有呢個用意

三個字 抵撚死

真係咁緊張 唔早D起身搭車

唔係話憎個受害者 只係真係唔抵可憐
仲有我想帶岀嘅係點解今次件事有咁多人可憐 相反如果係大陸人或者廢老 又會有咁多正評？

咁都係因為法例唔公平無保障到司機
個女仔又唔係立心想害個司機惹官非

呢種路口俾我就唔會敢衝

惻你老母咩
個司機比條臭閪衝一馬路就落口供又上座又剩
邊個惻邊個呀？

關地產佬 小學生 日本咩事啊
而家係因為佢自己做錯野而死 先話佢抵死啊

抵撚死呀

你睇撚清楚先啦 成班人身攻擊個話三唔識七既人
叫佢跳樓死 比車撞死個喲
個班人一味講條女好慘慘
邊撚到有撐過司機呀？
沈默唔等於助長暴力？

抵撚死

明顯會 同埋事後佢唔會係隔離猛咁嗌抵撚死 因為佢唔敢只會企係隔離上網係咁屌

唔講樓豬個垃圾假設廢老例子，講前排有黑警生bb生到過身嗰單。爆晒正皮咖wor，警察都係服務社會吖點解鬧黑警抵死就得（仲要唔係自己攞黎，係要認命）話呢個靚妹衝馬路撞車抵死就唔得

抵唔抵死就兩睇，死得好ON9就真

覺得抵死唔等於唔會幫手救人

你咁樣係打稻草人

屌 咁樣衝出去

大愛撚又要諗點拆

此帖必火

樓豬捨棄 惻隱之心 明屌條女暗屌道德魔人
道德撚棄 人人平等 盲撐條女跟手明屌樓豬

點破解 點破解？

你個topic「今日比車撞死嗰個女學生真係抵撚死」
會令人覺得個女學生唔衝出馬路你都好撚憎佢，咁樣會令到你之後再搬咩理據出嚟都好簿弱，人地會覺得唔理智

另外，有人話如果件事被撞死既個蝻或蝗，會多好多正評
其實唔難理解，抵死呢兩個字本身帶有少少本身想佢死既意思
佢地點死都係抵死

Agree

學生妹死都有得爆post
九泉之下都倍感安慰

正負皮數好罕見

究竟要點拆 好難諗喎 轉移返去返將心比己先

將心比心喇 如果係你屋企人..........

學生妹死=可憐
廢老死=抵死
蝗蛔死=開香檳慶祝

我覺得罪不至死既，但係ON9就一定，仲害撚埋個司機

見人講惻隱之心我自推呢個

雙重標準完全體現